如果人類可以復活一個人，大家會簡 愛因斯坦 定 特拉斯？

= 愛因斯坦 Einstein
= 特拉斯 Tesla

我會簡愛因斯坦
依家復活佢 可能真係有生之年可以移居火星

隻野仲未跌喎

Tesla
想佢炸開地球兩邊

特拉斯？ 唔識英文？

特拉斯 ????

學術台認真post來

樓主邊個國家既人？

Tesla好似先係落手做
愛因斯坦係理論物理學家

我會揀潘曉穎

特斯拉

打錯姐

認真討論啦

Tesla,因為愛因斯坦研究既野好難再上
Tesla俾夠budget 佢工程學上好易有新野

特斯拉， 佢要攞番屬於佢嘅嘢， 而唔係畀愛迪生條躝癱搶走曬

到依家有啲中學老師仲覺得係愛迪生發明電燈膽

但愛因斯坦真係突破智識極限

tesla 發明家

愛因斯坦 玩物理理論

兩個都人類最top 私心tesla想佢第二人生可以享受生活唔洗第一世咁卑慘

特拉絲 telas

比我會復活高斯
想佢同望月新一一齊研究宇宙際XXX理論

其實愛因斯坦最偉大嘅成就喺佢後生時已經做晒
面對量子世界其實佢貢獻已經低左好多

愛因斯坦
姓愛

愛因斯坦
佢既學說係跨世紀產物
可以令人類突進幾百年

樓主中國人
英文好就奇啦

當時科技發展未跟得上
依家開始有方法證明佢既理論
如果佢依家復活 應該又可以再上

打錯中文 關我英文咩事先

認真討論啦

睇完套電影 緊係tesla 想睇下佢係咪真係咁神
上網search 過仲話佢當年畫d設計係外星科技嚟

啦樓主，唔係話你講野唔夠深層次，科學野唔我就唔熟，復活一個人，當然係大粒墨女朋友啦，一人救全世界

點解復活大粒墨女朋友係會救到全世界？

毛主席
環保先鋒

復活大粒墨女朋友
世界依然會存在武肺，新疆集中營，南海問題
大粒墨只係加速主義既一環

我唔係話佢諗野唔夠深層次。

如依家復活左大粒墨條女 唔代表警暴唔存在 唔代表冇左五大訴求 更加唔會救到全世界

tasla 啦
愛因斯坦已經流芳百世

自膠 tesla

講緊對依家全人類最大好處
名利依家野好小野

俾多廿年Einstein可能佢真係搞得掂量子重力

佛祖 耶穌 穆罕 毛魔
四個隻抽啦

斯拉特

用全人類咁計都係tesla

佢可以直接用產品影響大眾世界

但愛因斯坦係影響學術界尖端，對普羅大眾影響較小

係
就係依點 所以我都係愛派

佢真係接受神既男人 話佢係外星人都有人信

復活頭三個有機會最後變成復活左幾個街頭騙子

特拉斯可以改變/還原世界
甚至改進/或將世界重回正軌
老實講我覺得佢真係得 只不過係美國佬同啲商人為一時利益

Tesla, 有好多佢諗過嘅發明應該易家做到

但愛因斯坦係改變同突破人類智識層面

復活tesla佢發明d野全人類都有機會用到
復活愛因斯坦會講句，你d野讀撚死人呀，仲想翻生再整深d?

其實Tesla成日研究d神怪野多多錢都唔夠佢燒 仲隨時炸爆埋地球
Edison生意佬要搵錢先真係整實用野 係太孤寒留唔到tesla姐 其實要呢2條友加埋先最好

咁咪繼續溫水煮蛙 共狗正式攞正牌接管香港

只想一個終結，再來過啫
個兩個，如果喺現在，能夠 move 個 needle 幾多先，個大麻佬攪幾耐先出到 spaceX；

Tesla係壯年死 應該比愛因斯坦收埋多啲課

當年tesla發明既野講緊今日仲係美國既機密
激光武器（死光個種）
交流電
仲有太多好誇張既野

愛因斯坦有好多理論但即使知道左都唔會對生活有咩改變
相對論都成熟曬 即做提出再多都好難實用到

最少佢兩個係人類最top 冇人會否認
支那人咁撚自大 叫佢搵個中國人可以同愛因斯坦平排
佢地都搵唔到啦

鐵拳無敵孫中山

毛澤東

愛因斯坦有好多理論但即使知道左都唔會對生活有咩改變

因為根本就唔係現今人類既智識層面
佢講緊理論閒閒地係幾百年後既層面
依家公開曬 大家都係得個睇字

但如果依家復活佢 佢又有機會再推上多個層面

搭單問下，愛迪生話發明咗部可以通靈既儀器，係乜來？

兩個都唔揀
如果以科學科技貢獻嚟選擇的話
愛因斯坦已經追唔上近代物理
Tesla亦追唔上現代科技

比那佢地復活就係
係依家個基礎再比佢地出發多次wo

老實講現在智能上拍得住佢兩位嘅科學家/工程師大有人在

你講緊個d iq test？
聽過唔少高過愛因坦斯啦
但最後佢地搞左d咩出來？

陳同佳女友

唔係講緊咩廢柴IQ test
就講愛因斯坦。佢1915年發表廣義相對論後，對物理學有咩實質貢獻？最重要就係EPR悖論，但諷刺地EPR本來係意圖論證哥本哈根學派量子力學不完備，但結果變成量子力學常識，係近代量子通訊、quantum teleportation等嘅基礎。當時愛因斯坦已經追唔上潮流，就算佢現在翻生，都唔會有咩貢獻。

Tesla 好想比佢睇下佢發明嘅交流電有幾勁

陳易希屌打佢兩個加埋

實係啦，機械人喎

依幾代既人重追隨緊佢既理論
一邊人用緊方法幫佢證明
一邊人用緊方法反佢理論既時候
你覺得佢跟唔上潮流？

達文西，睇佢用現代科技會整到咩出黎。

比例1千億比tesla 分分鐘火星都去到

Mosley? 佢咁後生 翻生有排用

係呀，跟唔上。數學能力又唔係好突出。

依d唔知點計wo大佬
死左既人陽壽已盡
復活左之後 唔知幾時會再死

所以應該公平假設 復活後 大家都有60年比佢玩

咁依幾代既人冇一個係潮流到啦

所以任何人陽壽已盡就唔好諗住隔幾代先嚟復活，個世界唔再係你㗎啦

唔好話1915年
2020年同人講啲量子野
咩野波咸數塌縮，平行宇宙
正常人都覺得係cls

復活完後又唔係得一個星期時間

比20年佢地睇返依家個基礎有咩問題？

理論物理學唔係起樓，唔係一層層向上砌。
愛恩斯坦最勁係看破紅塵打破左牛頓時間不變
同時基於光速不變做前提推演相對論
佢後半生都係想用一個統一理論一統天下而完全唔接受量子力學實驗結果裡面嘅概率同疊加態相關理論解釋。
總結，愛恩斯坦相對論後已經貢獻完。之後總有好多出色理論物理學家，只不過冇再被大眾以訛傳訛姐。

當旅遊觀光，接受世感謝，同睇下自己研究嘅後續囉。我成日都想如果有時光機，就喺啲偉人生前最後一日帶佢去睇下未來發展。

費sir啦

梗係復活蔣公 仲要複制10個

in case你唔知，gps係用緊相對論的。
早期佢係solid state physics嘅貢獻都間接推動緊半導體嘅發展。

復活毛主席，打倒習大大

加個引力延遲修正，係咁多
如果今日冇GPS，愛因斯坦都冇能力整個GPS出嚟(大概)

到時人民鬥人民係包埋香港

唔想比班支那人落來大屠殺大批鬥

科學上
我覺得好多人係太誇張個人的影響力
包括出面好多人咩特斯拉改變世界

就算無牛頓 微積分的概念萊布尼茨都搞到出來

瓦特蒸汽機>工業革命
但你去倫敦科學博物館就見到 蒸汽機係大量唔同人的改進，嘗試
到底某個科學家存唔存在 個影響係唔係大到影響整個世界 係好值得懷疑
應該無法否證

反而政治，軍事人物
例如孔子，耶穌，穆罕默德消失個影響會比較有趣

呀係，你講得啱
仲有Bose-Einstein condensation/statistics
同埋自激發射(激光基礎)
計漏咗添

咁科學知識不嬲都係靠多人累積而成，更何況科學不直接等同科技。
我想講係好多人都低估左理論物理嘅實用性。

Telas

醒唔起statistical mechanics都有野用佢個名命名
仲有大家都忘記左嘅E=mc^2，有佢先有核能。

手足會簡復活邊個？

tesla 講過將來人類可以用外太空傳來嘅能量發電
好有先知 神人一個

愛因斯坦啦。
兩個都係唔同方面嘅奇才，但係因為愛因斯坦遲啲死，所以佢冇咁多知識要補翻

Tesla
佢嘅自由能源一直被打壓

睇報道話侵連任會解封

愛因斯坦晚年已經脫晒節啦唔撚信量子力學

梗係毛澤東啦仲洗講

當住先

knowledge and practice
science and technology
如果俾足夠時間同資源Tesla, 又何嘗唔係有機會突破技術極限呢
Tesla正正生前欠缺呢兩樣，如果俾機會復活我對佢抱有更高期望

係咪姐係太陽能

認同
俾支共隱忍多十年
得益只係就入棺材班廢老

純粹討論產品vs學術 有理論基礎先有空間發展實際用途嘅產品 跳步唔係唔得 但唔知咩原理會走多好多彎路
如果理論停滯不前而產品不停突破 最尾食曬老本就玩完

Euler追唔上近代數學
Shakespear追唔上近代文學
....

數學家黎講，我諗現家既數學家多數會想復活Galois

依家咪用緊

特拉斯未入流

愛因 牛頓 箂布 文西

4大屈機佬

整埋d後世唔會明既野

交流電唔係佢發明

成個post都係9upper

一個理論家 一個發明家

一個教科書讀到 一個比FBI封鎖資料

我諗答案已經好簡單

佢去咗做relativity
OK?

tesla係吹大咗嘅極緻
Einstein翻生應該真係會好精彩

physics同數唔係講緊「呢一刻有咩用」
而係唔知幾時又會有發明要攞返呢啲好似出現咗而幾十年冇用嘅學識

tesla嘅話認同
佢對數學不屑一顧嘅心態已經注定失敗
但係Einstein好容易catch up到

見咁多人崇拜tesla就知道香港stem教育係失敗

成吉思汗得唔得？

Einstein我都好懷疑

佢建構廣義相對論時，都要向數學家請教有關變換嘅數學，根據佢自己所講，「好艱難咁去學習」。喺廣義相對論正式成功前幾日嘅1915年12月，佢喺一個講座上公開佢當時做到嘅成果，當時在席嘅Hilbert聽完佢講之後，用一晚時間就得出Einstein尋求嘅引力方程。現在嘅說法係（好似係）Hilbert同Einstein幾乎同時得到廣義相對論嘅結果，但Hilbert將credit畀咗Einstein。

所以我覺得，Einstein嘅數學能力，未必能應付現今最前緣理論物理所要求嘅數學。如果係Hilbert的話，我反而有信心佢架御到。

要復活的話，我最想復活Galois

依d粗人復活來做咩
佢連機關槍都未見過

愛迪生

Euler 得一票

復活毛澤東
等中共死多幾千萬人

推